戶口輸淨20上1k 重心台（5）

Lm

LM

慢咗tim

新po lm長羊

可能開唔到

巴2兄
重心會員

同樓豬對左

跟左你搵食
今晚川迪盤

祝你贏 我200小數目啦

祝🐑

承樓豬貴言

臨完場整多左個c

完半

恭喜你
我聽日要上力打了

等你，早抖了

收蚊

支持樓主

lm

東京x天鵝 希望唔洗驗腦

琴晚兩個盤都豬晒

求下你比我贏啦

追波真係好惡賭 輸到傻

已經唔係追，都係睇下啲人嘅水，再睇下往績賠率岩心水先買
但我買親都係唔中嗰啲

墨勝盤

比場心水你
今日 水手反底

唔洗啦直屌噴射機-1啦

亞冠輸我800

但又想屌半大

曼聯得嗎

冇本買盤了

我曼一定得

Molamola 天鵝盤mola

買左天我
但輸左賤種東京狗

開左新post未撚贏過 好彩cash out 左3000走

等英超算 其他真係唔撚識賭

澳假半大又撚狗我既

終於有得執翻啲

樓豬慘死澳假

今場反底

千四蚊輸撚哂
又要20上1k好累

03

上半入唔得既？ 撚半大既我

主ng 20$

轉運了

6.5c 大

唔好入

唔會係反cup ah?

30$ 和波

3-3澳假呃我唔到既

追和...

30$ fatfat

12m 射失真係幫唔到啦 盡幫

屌你啦

補時仲有劇本

炸左 2:3

炸撚左3球2-3

澳假真係食下花生算
好彩唔得閒無玩

入番1000落馬會 英超見

30$都要撚狗禁撚我

1450 劇本
客fg
主ng and ng and win ok?

無知一問，咩叫反底

比埋心水你贏錢都唔跟

Cup

日乙2.5b有同路？

對日乙冇信心

唔贏俾狗屌

同囡囡行緊街啊嘛

-3

On9

嬲撚到我啊 2015 屈仔

墨勝永久blacklist
艾拉維斯盤

岩
買唔切
想串佢同屈仔

Gun

搵次可以比我gel 下頭得唔得

屈仔禁屌成功

咁快gel定？

屌，炸咗

Alaves 頂實
岩岩諗緊好冇買ng就入咗

1:3 gel 得？

2:1gel 得？

Gel 撚毛

收錢

想請教下我咁諗思路正唔正確
我買咗客+0\0.5
啱啱80分鐘1:2之後我5.9倍補飛補咗和波

你買下盤和波都羊
怕豬應該補主勝 甘就不敗

了解
岩岩計過條數
補完5.9倍最後如果真係和波反而贏得仲多

紅左直屌了

掂？

0:1

隊垃圾做緊乜撚？打多個都輸？

1:1 屌少陣都唔得

一開app就1:1

0:1 有加注

卡素啲角做乜撚？

呢場追唔追角大？

足水 7.5想入了同路？

紅都禁廢不了閪波

Mola

唔爆 自殺

集氣

紐卡素1:1咗
刷角啦喂

爭3角

英超細角？笑撚死人咩
般尼條垃圾想點啊 11打10都唔撚識入？

2角

穩左 屌柒個垃圾般尼仲好

長知識了
屌你般尼入波未

龍門都唔撚中

紅多個佢隊11個打把仔都未必識入啊

重注咗啊
般尼入波呀屌你地老母

屌你門前的飛機

邊撚個射架 拎狗黎屌撚死佢啦

想知你地依架仲會唔會加注 如果贏既話贏多D

唔加啦

屌你老母冇12m

紐卡素角球gel ed

4分鐘紅牌都幫盡啦 仲未cup到

戇撚鳩般尼

屌撚到你入

近嫁啦，射準啲啦你班仆街仔

我要般尼入波，唔係般尼矛夫入波啊屌你

次次一大注少少就豬

On9 輸埋

隊垃圾食撚屎啦黑名

痴撚線，全場打多個都輸
買盤嘅手足真係嬲死

西咸都1:3cup到4:3

好彩買咗紐卡素同皇馬角，最後輸少少

汁左2百 般狗贏埋唔止了

未識玩角，唔敢落咁重注

曼城叫爆區非重心

買咗羅馬盤(0-1already)
同曼城-2

係咪今晚直接戒得賭

今日全日cup 日

但今次呢兩場我有買

冇1:4就含了

2:0

Gel 得

曼連入到五球嗎 唔叫了 攰啦

補反cup??

有就補 我馬會冇了 曼冇五粒以後唔撚買深盤了

今獲我真係要戒賭

前幾日贏個3000幾輸撚哂 又要重新贏過

過埋今日輸走咗千一蚊本

羅馬1:1
但我已經冇乜心機叫同睇

羅馬有機既
死狗曼要入5粒真係難到仆街

垃圾2:1埋
針

又買甘大
今晚最後競賽會盤 買少少齊羊

英超之恥 鏝城狗

前幾日連贏個啲 輸撚哂

原來依家曼城、羅馬、多仔都落後緊

你下下買甘大 輸一場乜都輸晒啦

阿古獸 史特寧上場 幫你叫

呢場讓太深

傻鳩

十分鐘三粒

2:2

喂傻閪 起身執紙皮啦 冇錢開飯啦傻閪

唔該喎 幫手推po

咁都唔入

多仔真係...幾球都擺入口都咁

執翻少少碎銀

去惜食堂拎飯堂啦窮閪

係你乞兒兜拎？

我地就贏波 你收錢未呀傻閪

#95
感性的男人
•
8 分鐘前
顯示更多
咪係囉 咁都唔入喎 點解既

係啦係啦叻啦叻啦知你好撚勁

其實係知你好撚柒

繼續推 多謝你幫手

哈哈

笑4人咩

收錢未

屌 又贏波輸盤 個心谷撚到

輸錢？笑死人咩 多謝你到黎唔切啦

收左

屌少你地鏝一陣都唔得既

要人屌先識反cup 多撚謝

人呢？ 岩岩威既 啞撚左？

班鏝狗真係笑撚死 訓個好教先 bye

屌你老母含撚啦 遮數 補飛補幾多呀柒頭

好撚想知啊？ 死撚開啦

又話訓教
又要抵唔住頸上黎屌
做咩姐

做咩變左爆閘post

佢輸錢輸到入鏝狗竇爆閘呀嘛

贏錢
聽日又唔洗番工 咪同你撚下囉

同我撚下
輸錢輸到要爆人閘 依家又扮到wfc咁

百屌成材你鏝狗post名啊 唔入虎穴邊得虎子呢

填唔返條錢咪要遮囉 我贏突駛撚遮 po出黎威唔好？

覺唔覺自己肉鳩酸呀

咁又唔可以咁講 你贏波拎番面子我又贏錢 大家開心

輸唔起咪撚賭啦 累人累物正賤種敗家仔

驚你嬲到震 谷狗氣

咁你一開波就咪柒學人爆閘啦
屌你老母
你贏錢關我撚事咩
笑鳩你條柒頭輸錢輸到發晒爛渣入黎爆閘
爆完閘仲話自己贏錢 補飛又要遮數
睇你個撚樣過多咪打返個和 收檔啦你
仲撚肉鳩酸過d細路仔

你屋企有細路未？

你賭600都驚到失眠啦好心輸咁多就收工

輸到跳樓話聲我知 我黎開香檳

夠21歲未呀你

咪撚九唔搭八啦
一係就應返我講既野
一係就潛啦屌你老母
拎尾彩拎到咁撚柒

番去屌下你條女發洩下啦 可能你無添啊

苦悶到輸錢輸到發晒茅

多謝你重睇post

我有冇洗撚同你交帶咩傻閪
我屌緊閪果時你都唔知係邊啦
分分鐘其中一隻一樓一係你老母黎

Ok 應該你快死過我

爸爸唔好唔要我啊

比d營養
睇到好撚老尷

你仲威啦

仲以為輸幾多
輸得個千幾蚊又爆閘又叫生叫死咁

輸到唔識對答？

哦 屌得啦玩呢招
諗住玩無恥
屌你老母死全家啦傻閪

唔loop下原來都唔知你自爆咗no. 洗唔洗幫你戒賭

屌你老母死全家啦傻閪

cap出黎啦 幫佢撞到凍結

估錯左 打你手板

見你咁慘 比你開心下啦

營養你大撚把啦

屌你老母死全家
原來有人鐘意玩鬥無恥

屌你老母死全家

全家好幸福
Call哂班狗爆我囉

哦 俾啲營養對話 ？下下屌人

同你玩咁耐 我都冇屌你地老母
我eq 真係幾好

起埋你老母副骨出黎煲湯

悶啦 靜啦

屌你老母死全家
學你之嘛死傻閪
又玩唔撚起？

鏝迷得番你？

柒夠未啊

你出世果時臍帶纏頸搞到腦缺氧變弱智 仲要搞到你老母難產死

估錯哂 打屁屁

好撚丟架

夠你柒咩傻閪
比我串撚到講埋d廢話
諗住學下你 轉入你channel講下野
點撚知你又扮清高
答我未呀傻閪
輸錢輸到發晒茅爆人閘 轉頭又話自己唔care
屌 老師佢過界呀d fd

你真係弱智架喎

屌完人老母 話冇屌人老母
呢鋪我真係屌你老母死賤種啦

俾你串到乜？俾緊落台階你炸 仲唔走

我係你就深潛扮冇野咪算鳩數囉
係要出黎拎尾彩 又要拎得柒
呢頭又話訓教 轉頭又要moon實個post有冇人上黎屌
屌下你又忍唔撚到還口
輸錢輸到發晒癲入黎爆閘屌人老母
之後貼條補飛出黎又扮撚到wfc
仲話自己冇屌人老母
你話你個撚樣係咪黎搞笑

咁撚多謝呀 咁我唔落啦
慢慢同你玩呀

Ok you win 俾你捉到字虱 +1分

唔好我win啦 驚你又唔鋸係咪moon實個post呀

想我訓教 當你串贏咪早講囉

有本事咪撚訓呀
慢慢同你玩
我呢d廢青天光先訓
先訓死全家ok?

你班鏝友訓撚哂？ 辛苦你過江龍

幫緊你個柒頭推post多謝唔講聲
講聲多謝契爺啦

一個都夠打你啦呢d弱智仔
quit撚左份倉未呀

哦 原來你廢青黎既。即係鍵盤戰士啦

廢青=鍵盤戰士？
你弱智=你老母弱智？

升左做office 多謝你關心

屌 忘記左 你係鐘意玩果招 sor
屌你老母死全家

嘩 做office喎
咩工咁撚慘賭600蚊都賭唔起牙

廢青 賭錢既錢都冇唔怪得知咁清高啦
食緊老母飯 要珍惜 死撚左冇人煮俾你啊

20上600 你有真飛上過再傾啦

似撚你條傻閪咩
賭果兩三舊水係到嗌生嗌死

你睇下你 肉唔肉酸d
20上60要大大聲同人講

啱呀你兩三舊你都要問阿媽拎？
聽日瞓醒兩點半下午茶落吉野家食啦

試過90上1000你得咩 ？

廢青聽日搵工呀唔好要阿媽擔心呀

90上3700貼咗係咪即刻收皮先

on9仔 我仲問緊老豆果時借錢賭你都唔知係邊啦
仲90上1000 傻閪

證明到係你咪比個like你囉

笑死一場幸運當自己勁？ 我連中6/7場上架

賭到借錢我又未試過咁失敗喎唔怪之唔賭啦

洗唔撚洗比埋咸豐年前果d你睇呀？
唔洗叫我比依家啦
戒左賭

傻西以為得自己可以推個幾注起機 係舊登贏到銀卡個陣你仲飲緊奶咋世侄

似你就慘啦3幾百就發晒茅咁

2017？ 依家還緊債？

佢連舊登ac都冇啦 講經咩

到你貼啦
咪撚講經啦

唔洗咁講多 我post到今個星期內90上3700
分開注嘅 做鏝迷契仔 deal?

最後贏多定輸多？

使唔使問定聽日老母拎錢開飯？

有好勁 咪又係過街老鼠咁過嚟連登

我14年賭緊錢果時你出世未呀
落黎嗌聲契爺幫我含撚啦

你唔係好鐘意重睇我啲post咩 睇哂咪搵到囉

8000上300000 舊登全post見證。有興趣search我名搵下 圖就死哂㗎啦 文字record就仲有 世侄我勸你呢就唔好賭個少少錢當係咩 1600就發哂爛渣

2登走洗唔洗話你知？
你老母做雞都唔會話你知啦傻鳩

識閪用goolge咩

你用幾千蚊買十尻幾張搵一張中想買起我？冇撚嘢呀

連no.點睇先

個撚個學似你咁咩 輸幾百就發茅

嘩 show off 最後啲錢咪又係還返俾馬會

90上1000？
1注都殺爆你啦
傻閪 冇錢唔好學人賭啦

嘩犀利喎依家仲有冇賭啊
教吓我
想跟

輸都唔撚緊要
輸果幾舊水發撚晒癲咁

選擇性失明

真係好撚小學雞

賭就唔賭狗會啦 邊有得你跟呀 講句叫你賭個千零蚊就發哂爛渣 咁唔冷靜仲賭我就勸你收手啦 無謂比錢狗會洗

好 俾7日你 賽前一日post
想all in了 有高手教我賭錢 fat fat

你deal我就即貼圖 連我username 唔制就收返埋 下次咪撚再發爛渣

唔跟注買正柒頭

琴日嘅事 點樣講定贏3700呀 你閱讀理解0分?

蛆狗：急不及待想玩玩了

留明深潛到聽日話返蛆狗潛水

想撚狗我跟你一齊輸？
俾我發現左

答啦柒頭
人地準備好晒啦
deal未呀賤種

？？

你咁勁唔使post琴日既事
未來7日既比賽串囉

屌你老母原來選擇性失明

你知唔知自己up乜鳩

未來7日啊 驚串唔到8串1ah ?

中左 事後邊個唔識

不如睇清楚啦傻閪

咁就想我益你呀世侄 你問人試過未 show17年圖又話人舊 我show琴日嘅圖又話勁就唔洗post琴日 未來7日又點為之試過未呢世侄 本來仲諗住有得救 睇嚟都係無得醫

我就貼撚左咁多張
佢一張都唔敢貼
冇綠字係慘d既

喂 有真飛又要未來 世侄諗清想點再講啦

20上600 你有真飛上過再傾啦
試過90上1000你得咩 ？
貼撚完 又要搬龍門
你做人都幾辛苦

琴日-6中咗想拎出嚟show off
咁勁你未來七日中多一次囉難你唔到嘅

你咪好鍾意重睇我啲post嘅你重睇咪知囉

你連負碌既運都冇呀柒碌
返屋企搵你老母飲奶啦
90上1000
人地d呃錢賭波tips貼飛都唔會咁肉撚酸啦

收工啦人哋90上3700想貼比你睇就係負碌撞中 佢自己20上600就拎出嚟威
無咩腦 交比你屌佢老母 我就收工啦 0戰鬥力

你係咪連user name都唔識分？
邊個重睇你post自己爬一次文啦
我由頭到尾屌鳩你肉撚酸渣傻閪

早抖啦蛆狗
我慢慢玩

btw 屌鳩你條撚樣搬龍門呀柒頭
識唔識解呀？
重睇乜撚野post姐
睇你點柒？

笑死 冇錢賭問老豆拎錢賭仲聲大大話人敗家仔又話人老母做雞
你老母做雞幫你還債啊
你幾多歲啊仲要老母養？

我係一場場推
唔係一次串 唉 講到曬尻氣

你理撚得人問邊個拎錢賭姐
似你輸果少少就發撚晒爛渣咩
又要judge人90上1000
是撚但一條飛殺左你又不願面對
係到搬龍門
屌你老母我問你試過打飛機
唔撚通你答我打過
我又屌講緊30年打過未？
含撚啦

都話我都係一場一場推 真係唔識字?

你收檔啦
蛆狗講緊90上3700連no.順飛去呀
你又係到搬龍門

Wow 勁 叻 讚

90上1000
一條飛過唔當
一定要逐場推
goodest logic

千祈唔好比你老母知你咁柒 柒完淨係識回呢啲野

所以話
面呢 就真係人地比
架呢 係你自己拎黎丟
人地就以笑代柒
你就以柒代柒

瞓先瞓先
聽日仲有野做啊
唔似得你啲廢青留係屋企打下飛機冇人理你最後縮埋一角

訓啦柒頭
咪撚轉頭又谷撚到面都紅晒

走撚住黎屌

聽日到我爆鳩你閘

樓主唔好贏少少就 一朝得志 語無倫次啦
想長贏 低調d謙虛d啦

佢贏幾多都唔關我事啦
柒係柒在佢輸左雞碎咁多入黎爆閘發晒爛渣呢
之後又要扮到wfc咁
最撚柒係個龍門係咁搬呢

廢青夠鐘問老母拎錢啦食飯啦

邊個追撚住我吠 叫你個頭號鏝迷廢青收聲仲好啦

爆閘狗尋晚咪入黎屌鳩鏝既？
而家靜撚左？

躝啦屌你老母閪
我買鏝輸成皮都唔會好似你隻爆閘狗咁
為左果1600讓球客 入去人地舖嘈

啲鏝狗唔屌唔識cup 你輸唔撚識補飛就死撚開啦 輸成皮

此post 已被鏝狗佔領 唔出心水了 各位自己賭下先

訓醒變左嗌交po

佢自己攞黎賤 賭輸波賴隊波喎

俾班護主犬沖哂入黎

追返晒要話你知？
定學你咁遮撚住個銀碼話俾人聽補左飛呀小朋友
唔識咪撚學人賭啦

好撚樣衰

你去左惜食堂乞飯未？

躝啦

隊波輸就唔撚出奇 不過見到你咁撚柒就好難唔笑你 講到千幾銀少少錢就走入黎爆閘 結果波又贏撚埋 錢又輸鳩埋 肉酸到

係啊追唔追得哂你自己先知

我都覺

錢輸？？？出番去啦

又抵唔住頸覆post啦

係啊 俾你地推爆佢 唔開 post了 低質哂

果場好撚耐之前
點同你要遮撚住個銀碼呀小朋友

你都覺你肉鳩酸呢

駛咩開post 入人地狗竇貼飛咪得囉 反正你淨係識怨隊波架啦懵撚

唔叫了 攰啦

做爆閘狗鳩叫

紅字條傻仔啊 你帶兩副眼鏡？

明叫我踩場？

俾你地叫咪得囉 3球 夠贏

條友直頭同神犬謝拉特一樣咁弱智

原來樓主咁低質 唔好開post啦 我係你就深潛啦

人地無飯食啦仲笑人

多你一個唔多

今晚post好西圖上黎 顧點你鏝狗開post樓主先啦 今晚又要問老母拎錢開飯

躝啦柒頭皮

知你問老母拎錢開飯啦

講中左？定你都要去乞食？
講時講呢個post我開 躝what

講緊你地鏝狗樓主
Iq 幾多

1600老鼠仔
10.5s @1.67
重心

邊一場

1600得兩場...

guned啦😂

澳假

和氣齊羊錢

含撚啦屌你老母

阿叔我以前買馬仔都500注啦
600蚊就驚到訓唔著快撚d縮返入老母閪啦柒頭
屌你老母

90上1000當自己賭神
傻西快撚d陷家剷啦
是但搵條隊都幾十蚊上1000啦
賭身家都贏到幾倍再吠啦懵撚

條懵撚真係仲覺得我屌鳩佢贏錢
真係好撚可憐
自己衰乜都唔撚知
仲話護主護主
連護主都唔撚識分
屌你老母蛆狗挑鳩佢機又係到扮撚晒傻仔睇唔撚到
我貼撚完圖又同我搬龍門
捐返入你老母個閪到啦垃圾

悉尼9.5B 悉尼盤有同路?

係勁既 睇哂我啲post 你阿叔咁發左達未？係到吠

起身食飯啦？ 伯母幾多歲？仲要擔心你個廢青

S

我覺得唔對路想補個9.5S

低質到你呢d完全溝通唔到
咁你老母今日接左幾多個客呀？
鏝城契仔

唔撚似你啦幾百周街吠

條柒頭咁低質都跟佢
賭又唔識賭 分分鐘歐亞盤都未撚識分

比祖仔大走 又收多件賤種做契仔

人地搬龍門好叻架
叫人貼圖佬人大撚完就話人好叻好威架
小學雞到你

好叻好威

關你撚事?又唔撚係問你扲錢去賭

呢句真係肉撚酸到
你老母真係小學雞到

我有話關我事？
笑鳩佢低質唔撚得？
我屌鳩緊你？
你忽撚上腦？

自己一場一場推就實力 人地一場一場推就-6

啲鏝狗真係搞撚笑 自己窮撚到冇錢賭拎返以前啲威水史出嚟打飛機
人哋賭錢關你撚事咩

咁你咪撚輸到發撚晒爛渣啦傻閪
咩話？
幾舊水發撚晒爛渣又屌人老母又垃圾波？
笑siu人咩

條柒頭咁撚低質 好心叫你咪跟條傻閪
咁撚有料就唔洗上波台開心水post啦

分享心得交流下唔撚得?

你地咁勁咪未來七日嗰啲賽事$100起機睇下邊個贏得多囉
淆啊 震緊啦狠定
驚你10蚊第一場就輸撚左

你開頭咁答唔撚得？

唔撚得 你係要吵咪吵囉

唔啦 你個撚樣咁鐘意搬龍門

未來七日就計 早兩日就唔計 早兩日馬會派錢架？

咁你含撚啦 傻閪
得閪閒同你嘈咩
邊位呀你

咁你輸錢關我地撚事呀？ 爆乜撚野閘呀屌你老母臭閪

上面有個巴打都笑鳩佢低質
好心勸下你咪撚跟佢賭 去隔黎賭仔post好過
仲要以為自己好撚串
跟著個柒頭都唔知 仲要大大聲話比人聽 係呀我係呀 吹咩

搬龍門搬到咁 點夠你玩呀？

仲要以為自己神仙屌波屌醒隊波 有病入青山啦傻閪

唔好諗住推爆post當冇野呀柒頭
大把時間同你玩

鏝迷契仔

你賭狗黎咋 仲要輸幾百蚊都賴屎賴尿果隻呀廢物

學下你先
樓豬係咪去左幫老母拉客呀
幾多歲呀 仲要老母擔心

幾百蚊可能係人地成副身家呢

重心台 玻璃心呀幾百蚊死老豆咁既樣

上水幫契爺奶袋底啦
契仔

買佢對家上左岸了

唔貼死全家

契仔死撚左去邊呀

你真係係好得閒 多廢青

up乜鳩呀賤種
嬲到手都震埋字都唔識打？

我就拍定手先啦

貼飛啦
上到1000我話你叻豬

前一晚你班護主狗叫我贏錢要低調
依家我gel緊你又屌哂鬼話貼飛笑撚死
一隻一隻唔同
一樣米養百樣狗

你前幾年贏仲多啦不過依家冇撚哂炸嘛

屌你老母學你條柒頭之嘛
搬龍門呀嘛？
你貼到飛出黎我話你叻豬
又唔撚岩你口味呀？
你都幾難服侍架喎
契仔

做乜鳩呀d大字
貼飛啦
贏幾多呀睇過？
贏過上2000未

你老母做雞

一係就全部大字啦屌你老母
叫你玩va咩傻閪

識唔識解咩係va呀小朋友？

得番你自己留係到好慘啊
你啲狗友呢

有真飛未呀屌你老母
人叫人貼圖就得
自己貼圖就深潛
你老母咁教你做人？
sor唔記得你冇家庭樂

成班契爺去撚晒搵你老母屌呀
你自己潛水就得
人地潛水就輸
你老母生著你呢個仔真係世界級

你搵工未
你老母真係辛苦哂

跌落地下都要拎返渣沙咪你呢d囉

慘撚在你冇家庭溫暖搞到你咁撚自卑
上個網都要比人屌下老母先安樂

返份工又話人地都逼害你
賭場波仔又要生要死
忽然覺得你幾可憐

由倉轉上返office？
乜office工咁撚慘仲要報更
乜撚野office開到11呀？
你4大呀？

是撚但搵條飛都過千啦
屌你老母以為自己贏1000係賭神
屌你老母死乞衣

唔係未來7日唔計牙屌你

屌佢老味我一條飛最少都買200
為左佢突登買90？on9仔

一個倉有office好出奇？ 你番過工未啊大佬啊
依家番靚更9-6了 多謝關心

原來樓豬細細個老豆老母又唔鍚佢
2個阿哥又唔key
返學校又比老師玩
又冇人幫佢發聲
又冇乜朋友
出黎返工又要比人逼害
老母又要佢比多d家用
去完旅行買份手信都要比人屌
咁做人真係辛苦d既 難怪你咁大壓力
咁我原諒你周圍吠啦

講句野就想撚狗我？
貼份出糧紀錄出黎睇下

3場波好彩喎

一條飛過唔計呀
一定要逐場推

沉船
你叫邊隻雞叫到沉船呀
定你唔識解咩係沉船

你真係番睇哂喎 上網野邊啲真邊啲假都唔識分？我尻吹都唔洗俾錢啦你信咪信囉

想起我底定睇我幾錢一個月啊
笑左

講撚中晒又話鳩吹
咁你20上600都鳩吹啦你老母

on9仔
學你logic之嘛柒頭
你話有工返就有工返？
貼出黎啦豬閪

打字邊個唔識啊

冇工番係叻既威既

返左工幾百蚊都屌鬼屌到咁
人工好撚低？？？
一係一齊貼戶口有幾錢囉好冇

7c 10.5s又gel

屌你老母我上個月300上7000都未出聲

傻閪樓主一千幾百就咁撚嘈

明既
自尊心咁低係要搵下存在感

一場都過千啦屌你老母
阿叔我買波膽都100蚊注啦
傻西買600蚊盤驚到訓唔著

20蚊
m記都食唔撚到餐

2016唔計呀
我上面貼2017都唔計啦

貼你屋企個景 咪知你咩料囉 鐵窗？公屋？

-6先贏番黎

唔好廢話啦契仔
好就好 唔好就唔好啦屌你老母閪

一眨眼冇撚左啦

一場都過千啦屌你老母
我買波膽都100蚊注啦
買600蚊盤驚到訓唔著，傻西

貼屋企窗景？好啊 死窮撚

本身佢賭幾大贏幾多關我撚事咩
係笑柒佢輸佢少少錢就爆閘發晒爛渣咁
幾撚肉酸

你真係選擇性失明架喎

原來兩年前d波會易賭d條傻仔搬龍門世界級

貼窗景未呀傻閪
大大聲 貼啦屌你老母

驚？公屋仔 叫你媽媽做多兩份工養你啦 孝子

又嗌交

貼啦傻閪

Po多過1000驚嚇撚死樓主

係街我貼街景？ 今晚返去先啦

你口中既公屋仔都有錢過你
你連公屋仔都不如呀

人地600驚到訓唔著，你咪撚嚇到人失眠啦

仲有post食好西圖喎
咪撚走數呀

嚇撚到等間出post叫春

第一次見3串1贏錢？

4000蚊差唔多樓主成副身家啦，佢老母一日接客搵得幾百

我post 你唔post? 唔公平喎
一陣我貼先啦

等間條自閉賤種又話我地恰鳩佢架啦
等佢今晚貼屋企圖同戶口圖啦
仲有好西圖呀
睇下有幾撚富貴？

想睇8串1

快啦屌 講經

想睇你老母8p

原來條柒頭猁撚黎
唔撚怪得之啦

震撚過貓王

想睇你今晚食乜
我今晚影一張屋企
訓醒再影一張有太陽既 廢時俾人話我偷圖又成啦
你唔好走數啊

貼撚埋戶口 deal？

快點起我底

食乜好西呀柒頭
貼黎睇下

户口未夠你多 我月光族我好狠定

咁你就含撚啦
做就碌撚
帶撚晒頭盔咁
我又帶下先
我公屋仔黎渣
唔貼屋企得唔得呀

一開頭叫你貼戶口
又要大鳩我貼屋企
原來係要靠屋企拎成就感
唔撚怪得之死都唔撚應機拉

屋企對你咁撚差反而要靠屋企拎成就感
柒唔柒d

唔得一齊貼 最多一勝一負唔好走數

貼我就唔撚驚你既
比你笑下公屋仔又如何
柒撚得過你窮撚過公屋仔
似你條柒頭搬龍門咩

你一定大過我 搵錢一定多我啦 笑撚死 老屎忽

慳慳埋埋睇你今晚食乜撚

咁你post未呀柒頭
我今晚就屋企食
想睇下你食乜撚咁富貴？

公屋仔生活點過

個個都搵錢多過你啦
幾百蚊都拎你條命咁

貼未呀timtim

50k連登仔

你500都發晒爛渣啦

屌你老母講到自己幾撚有錢
人地派錢又留tg 屌你老母正大種乞兒

你個柒頭hkdi都讀唔掂
唔怪得幾百蚊都輸唔起

好想起底禁喎 但我唔係讀hkdi poly 架 錯撚哂啦

兜啦兜啦
網上鳩吹呀嘛

唔洗起你底啦
上google一打你個post出撚晒黎啦
timtim2759係咪牙

呢個真 勁喎 跟住呢？

笑鳩你柒姐
你咁撚有錢 人地派錢又狗沖留tg

Quit黎讀poly ah

貼poly學生證睇下

我讀hku呀

李嘉誠都有錢又要搵錢
人係貪心囉

你都識講人地搵錢
咁你係乞錢呀嘛
知個分別係邊未呀小朋友

抽緊你班窮撚錢啊

你今晚食撚乜住家餸？

想起我底 套路低左小小喎

你條柒頭係日本
磯丸水產當人唔撚知？

淨係食呢啲你就收檔啦戇鳩仔……
仲以為你食乜春添

晏就同今晚食既一次俾哂你

想睇你

食狗糧當自己高等人
縮返入你老母個閪到啦

哇！好勁啊

我呢啲窮撚一定食唔起啦

鏝狗好富貴

第一次LIVE波台嘈交

似你咩 輸3幾百發晒爛渣咁

柒左成晚 又唔撚抵得頸要上黎屌
點知自己又咁撚低質

又話食住家飯
你一定唔撚係公屋仔啦

哇我依世都食唔起咁貴既野

晚晚食呢啲住家飯

食餐呢d日本野覺得自己好撚富貴

貼張單黎睇下有幾撚貴

又話post今晚 原來post舊相 好撚低裝

一早講撚左係屋企食
貼乜撚野？
你弱智？

我貼圖係笑鳩你條柒頭以為自己食餐日本野以為自己好富貴渣傻閪

btw你話d圖係今晚就今晚？
user name？日期？

我又未去到咁高調一陣鏝狗post成萬蚊大派擋 張單 我會驚

笑死quit hkdi入poly 做緊倉

咁你就收檔啦
仲要大大聲話比人聽自己柒
食餐日本餐廳仔叫好西
比盡你咪食焱丸水產
有幾撚好食呀

今晚啲餸唔見得人啊？ 菜心 鹹魚臘肉？？

繼續搬龍門啦柒頭
比多d人睇下你幾撚柒

介紹樓主你食，岩你牙

好狗
笑鳩人地

你條咁既柒頭 前世未食過日本野？
食普通日本野都拎出黎打飛機

倉既office 平面設計狗
室內讀唔掂
比哂提示你 起到我底未？

做地升左office啦
但係要自己報更既office

今晚你都幾豐富

咁我食個濕鳩千両都可以晒命了

hkdi

quit hkdi讀poly
一早讀到poly唔撚讀
叫佢貼學生證又扮睇唔到

LM睇世界大戰
btw post野食黎講自己幾有錢真係好好笑

起緊你老豆副骨呀

賭600蚊驚到訓唔著學人貼食物相晒命

澳假sir都入嚟食花生

我仲以為佢真係食乜好西
原來普通日本餐廳都可以拎黎打飛機
我都唔夠膽拎呢d出黎串人

我有回覆你喎你係咪盲撚左呀？
怕左連登狗起底
起到未？

我hku medic first hon grad呀
依家100k一個月呀柒頭
吹你就吹啦屌你老母

正 幫我推post ah

前一晚唔係話自己廢青嘅咩？突然有工返100k住公屋

屌 早知我post吉野家出黎啦
都係日本餐廳

學你吹水唔撚得？
你自己做就得
人地做就唔撚得
笑死人咩清

食咗個25蚊下午茶？？

對佢黎講食餐日本野已經好富貴

法國野勁D

點似你咁富貴呀
食餐幾舊水既日本野以為自己好撚有錢

屌你老未 你食乜撚野咁撚巴閉呀
其實講真 人地何千金真係有錢 就po食m記相 撚尻我地班窮撚
你就po d 普通野扮好撚有錢

post張學生證加username啦 返倉quit di入poly

純粹見到野食相先留言

算啦人地得20歲咪比佢開心下
人地賭波post派錢佢都狗沖留tg啦
幾撚肉酸
仲拎誠哥黎比
乞錢同搵錢都唔識分

驚我地起底呀
遮樣遮名+user name 日期
呢d規矩佢識撚咩

從來都唔係屌緊佢賭錢
係笑鳩你肉撚酸輸幾百蚊要生要死又爆閘屌人老母垃圾波呀
寒酸撚

輸幾百入鏝po爆閘

契仔又潛水
睇死你條柒頭隔返一陣上黎又鳩叫話鏝狗潛晒水

Post 稅單連埋user id啦
Post野食我去ig都搵到啦

喂 睇真d 餐牌d字日文黎架喎好似
你唔撚係去完日本旅行食居酒屋當係自己今晚餐咁撚自卑呀

唔洗食飯啊 你真係好得閒

笑撚死人咩晚飯
貼返日本居酒屋出黎
屌你老母
我貼泰國又得唔得呀

一定係禁啦 你自我感覺良好咪得囉

邊有你自我感覺咁良好
眾人皆醉啦
比你贏啦 我輸啦 對唔住呀契仔
低質到咁都有

追左成個post
2個都係柒架啦
但樓主係更加on9
追到中間仲諗住食咩咁巴閉
普通野都拎出黎打飛機
自卑到咁都幾慘

柒完又兜你鍋蓋黎？？

唔好jer我啦 比你贏啦契仔

睇埋户口同窗景 end la 好撚煩

貼旅行相扮有米
屌你老母扮大袋
你下次去旅行記得影酒店，話間酒店係你老豆既

慘在佢依家連柒都稱唔上呢
肉酸過強國人R錢搭車

你話你貼先呀嘛 貼啦

全香港得你有錢食日本野，邊夠你勁呀

屌 係香港post日本居酒屋相都得
咁我求其貼張都得啦

番到屋企 加早晚景你咪知囉 你地圍威多陣

你今晚食乜姐？公屋仔

廢事追post直接睇相睇下寒酸賤種食乜咁富貴 以為後面靚仔啲既係寒酸契仔食既 原來係水塘

食唔起日本野呀有錢仔

樓豬有錢程度應該拍住誠哥
不過可惜人地就自己搵錢食好野
你條賤種就自己乞錢食好野

食豬餿咪撚po出黎啦屌你 仲話食好西

岩啦 返屋企拎下存在感啦
果頭屌屋企人對你差 唔開心屌晒鬼
呢頭要用屋企打飛機

飲茶水塘埋單都似

繼續轉話題睇唔到囉
仲有班鏝狗想起我底 ？

三/四條鏝狗

水塘出名有錢 寒酸仔簡錯對像啦

冇錢
樓豬呢d先叫有錢

睇黎你自尊心真係好撚低
搵返你舊post叫起你底
不過岩既
去次旅行連個8年既朋友都冇埋
睇你性格都係有問題果d
自卑到自大

記住post圖post埋user name呀屌你老母
唔係我貼張貝沙灣出黎都得啦

睇你公屋景有幾勁

睇你餐好西幾撚肉酸

俾人讚兩句鬆毛鬆翼
係我呢到搵到唔少認同同自信感 快啲搵工唔好要老母擔心

入左利3.5s@1.72

車6.5b

買咗9.5, 10.5b

58 5c
90 ?c

點解咁快買..祝你贏

買左8.5b 點睇

交學費

大角了
1:0
車會追

仲有機

得閒分享下買角心得

信自己 低水快入唔貪心會贏好多

落後兩分仲唔快刷

6.5都開唔到
Jump 了

又要輸翻出去

完

車仔連買角都冇得贏
我呢世都唔會再買呢隊波

禁都開唔到 點賭 唔睇直播 自己生性啦 屌到廢時

刷了6c

比多個我輸少啲啲啲啲

買左車仔ng

你老母真係6.5b都開唔撚到????

7c 球證幫盡

Ac 3.5s又送錢

1.6入左

中呀 中風

影未？

影乜鳩呀
食日本野都打晒飛機
吹水唔抹咀

想激到我自爆屋企？起埋我底 搞尻我？ 好撚難啦
你地對住自己間爛屋打飛機啦
想睇人屋企景又唔自貼先
笑撚死
你地成日係屋企對住四面牆又唔開燈有乜好影呀
一陣俾你起到上黎搞鳩我仲得了
上面話留言想睇自己影左未啊 又要威又唔敢出嚟威

想睇無碼你地post先啦 成班死乞衣

唔好俾我睇死呀你哋啲窗全部都裝哂鐵窗窮撚思想 驚夜麻麻發夢跳窗啊？

你話你屋企就你屋企？
未來7日 1日影1張我就話你勁

你唔信 關我撚事
窮撚思想

傻閪 我學你套logic渣
又唔撚得呀？
影住咁撚樣既窗打晒格仔就話自己屋企
你影埋個景我就話你叻豬
利申定先 都係跟你套logic

跟尾狗

勁喎 型 叻 讚
你貼埋未來7日我咪話你叻囉

契仔真係難服侍
自己又話貼屋企先 轉話又話我地想起底你底搞鳩你
有精神分裂睇醫生啦
真係自卑到咁樣既人都有
真係好難想像一個骨獌都冇既人點生存

你張圖呢？ 你訓街啊？
護主犬得把口

邊夠你咁有錢呀
又食日本野又住d有錢人地方
可惜呀
賭幾百蚊波仔就叫晒春咁

我住呢d地方渣
你真係好有錢
想跟你搵食

你未來到7日 1日影1張咪話你勁囉
1張圖想撚狗我？

我張有名 你個張呢？上網搵？

有料咪未來7日既影囉
一張圖好運就覺自己好勁？

水塘

唉 鏝迷原來走數狗 得啦得啦 你贏哂啦
出番去我當無事啦

你post 未 你好撚招積架？

重未知死，妄想同水塘鬥
笑撚死

有料咪未來7日影囉
1日1張 我話你勁
一張圖好運就覺自己好勁？

邊夠人玩呀
自己話貼屋企先既又係佢
轉頭叫佢貼 又話我地想起鳩佢底
黃子華 問你拎tips=打劫你

有晒名都可以話我假 服左你地

唔係話你假 我實信你真啦
只不過一張圖就證明唔到d咩既
都係學你話齋啦
有料咪未來7日影黎睇下囉

見到你啲鏝迷我都笑撚死

喂你當自己邊撚個呀
等陣你條仆街話貼賓州我地又要跟？

影未？好串架喎 你自己做唔到就唔好要求人哋做 出番去啦

岩既 笑下啦
你既人生咁可悲

一張圖打晒格仔證明到d咩
你貼多張係房門口影入去我就話你叻啦

日日訓醒都要影張圖俾你
學你樓下話齋你講嗰啲就要跟住做啊你當自己邊撚個啊

你叫人做就得
人地叫你做就唔得

On9 仔成個post 得你條柒頭話貼窗景貼好西
一定要跟你貼？

我做左 你要求我要username 我都俾你啦你嗰張呢 去左邊？我真係睇唔撚到喎

要求人自己做唔到叫出爾反爾啊

你夠問我試過90上1000未啦屌你老母
我貼撚完你夠搬龍門啦
依家到我搬又唔撚得咩柒頭
總之你果張我就唔撚信係你架啦
吹咩
有料咪影多相黎睇下

叫搬龍門呀傻閪

水塘係鏝城5大富豪之一

樓主呢家投降輸一半算啦

幾撚多鏝手足去英國睇波
我都未去過

屌笑死人

送左比狗會

俾多張夜晚啦 乞衣出番去啦 好撚丟架啊你地依家 輸打贏要

樓主又失眠了

訓得好好

樓主食完好西都要輸錢

有料咪未來7日既影囉

講到自己咁有錢
人地派又仆住去
輸幾百又叫晒春咁
又要屌鳩屋企乜乜乜 依家又拎用屋企拎成就感
有料就貼埋銀行戶口
end game la xd

好勵志，讀HKDI都可以有米到食日本野
所以話讀書有撚用咩
識買ac 3.5s 就發到達啦

人地poly

嘥鳩氣

你都知晒鳩氣呢
屌你老母
學下你果套咁對返你
知自己幾柒未

貼埋自己著咩名牌 用咩電話咪話你有料囉
正 想跟有錢人搵食

Blocked

柒頭 我都未撚block你啦傻閪
比自己果套搬龍門玩到嬲
嬲返自己咁傻豬呀

我真係比佢吹撚漲
以為佢屋企風水好好，賭波必贏
原來只係想掩飾自己買左3.5s既柒

算啦 佢以為自己真係有錢咪由佢
你起下佢底佢知佢屋企有d問題
連出黎做野返工都可以比人排斥
就知佢正宗自卑到自大既毒撚格啦
食餐日本野都打晒飛機射上太空
仲要原來貼日本旅行相

靜哂

睇死隻縮頭烏龜頂唔住氣再覆

係要人block 先識收皮

我派600比你，唔好block 我

唔好又抵唔住頸quote我呀
睇你個柒頭人生都好失敗
呢頭屌完屋企 果頭拎屋企上網搵成就感
講到自己幾撚有錢但係幾百蚊都輸唔起
人地派錢又狗沖留tg 男人老狗做到咁
你個柒頭我諗女仔隻手都未掂過
肉撚酸到咁邊有女埋你身

哇真係柒撚到
做駝鳥Block 鳩人都仲當自己收左人皮

扮block 其實就冇block
谷撚住晒塊紅鳩晒啦喂

樓豬呢d真係正宗死柒頭
自己搬龍門就扮唔知
人地搬龍門就錯
貼2017就話舊圖
又叫人未來7日貼
我叫返你未來7日貼就話我柒
人生失敗到你咁我都係第一次見

條友Eq低到輸錢頂唔住氣爆鏝po閘
你荒佢而家唔係嬲撚到仆街咩

如果我係你老母見到真係揼晒心口
現實人生已經失鳩敗架啦
上個網都可以咁撚柒咁失敗
我係你老母就真係寧願塞返你入個閪到

自我陶醉呀人地

依頭話訓果頭都醒返啦
我信你有block 到牙

搵日鏝狗輸撚左爆多次佢個閘都好

谷住谷住唔好架 我驚你轉頭睇唔開跳樓死

鏝迷又名流青史

繼續扮睇唔到啦
比人屌老母都唔敢出聲
你睇下你幾撚失敗

嘩 你波台管理員？
點名流青史呀 講黎聽下

係爆閘就快啦
唔爆閘死全家呀你

尋晚唔爆閘係咪唔知爆Ac定國際呀
兩隊入左5粒搞到你柒

有料既咪未來7日都爆閘囉

唔怪我係咁叫我post啦
原來想借d意block人之後當自己贏左

送錢俾馬會

送俾馬會

其實扮block人先最戇鳩 比人屌都冇得駁嘴 谷鳩住

契仔起身post相啦

星期五未冇波賭慘過要番工

谷到面都紅晒扮睇唔到

幫左你老母執骨未呀柒頭

冇波賭日子點過

點睇啊大家

比利時我想要下盤俄羅斯點睇呢

聽聞比利時正氣波

今晚伊圖諾+1

呢啲朝早波唔識玩

我都覺呢個邊場帶風險？ 踢撚走佢

今晚德國-1開撚更

直屌泰國+1

屌左秦國盤 希望唔洗驗腦

Gel 定了

有冇gun 輕鬆到傻

2300 主場 下盤開出 +1了

中國憑咩讓諗都冇諗重注下盤

樓主有冇真飛

唔想次次出飛 懶了

11點主?

客好了

主秒goal

20

客gel

今晚我要哂所有下盤

比利2.5b x 克羅2.5b

中晒

係開心既

今晚 日本2.5b x 南韓半主 x 烏拉圭下盤

樓主有無真飛 想睇注碼

200好啦

比亞fg 重心

冰島-2呢

gun

烏你買左上盤

自 督錯咗

放心你可能贏呢

玻利維亞盤

哥正氣

我都心大心細 最後skip 左

有驚無險哥盤

烏狗我買左單希望贏到啦

3球完ok?

終於羊返場

3球

Wow 唔好入了

贏哂

狗會仲唔派烏狗個場

呢頭講下盤 然後再事後話買左單

真飛

我覺得唔會開到大

s黎

睇漏左冇跟到
斷左2.5大個條過關

收米

下場點買

英撚-1
/2.5b

All in 英撚-1批准？

800 單

Gel 得？

成功半和智利

水戶fg 200$

Gel ed

柏雷 8.5b $200

輸左...

雖然昨晚贏千幾 但輸左一場兩百有啲唔開心 我唔撚想輸啊

加油

瑞典 8.5b 重心
$1000 @1.98

入埋6.5b 重注 1.66 開到貼飛 派100

我了

含左下半1c
on9

-2c點叫

-1

半大超人

天主教大學 半大 唔係重心

今晚開始唔洗問幾錢注 場場1000$追數台
中左貼真飛

克羅盤 1點

不必怕

希望荷蘭生性 同路

重注 荷蘭ng贏左直推荷勝

重燈

500

無錢跟但祝羊

針左

山口雷法2.5b
千業市原2.5b
大J松鼠2.5s
呢排轉睇大小波

得第一場中

穩唔穩？ 尾門似危

2日 歐聯系列
曼半細 串 利半大
3.幾倍

熱刺盤洗唔洗驗腦

對左

早知買呢個 依家曼贏唔贏到都有啲危

今晚只屌巴定串埋c朗個場大波好掙扎

聽日歐聯
重心
兩場下盤 必贏 讓太深 坐和全格不是夢

賀芬都開到 唔敢買深下盤了

上盤深就話驚姐 下盤 穩如狗啦

今晚我將會復出 推上去

你總數輸幾多？

$0 衰野唔好講

第一炮 阿積士fg

就係禁囉 easy

勁

上半未有第二粒 下半即買第二粒鐘阿積

劇本

gchi

阿積慢左落黎 好似等緊熱狗入禁 似和局

等樓主帶領

又輸幾多

贏啊 你老母 豬死你

樓豬今晚利巴大戰點睇?

得番$20？

上到1000

第二炮
摩納哥第三球

直屌win會唔會太博

巴？

2:2 2:3 2:4

摩納哥 成14倍

最多咪和 隊垃圾護隊

都係
今晚巴塞點睇

All in 巴盤 坐贏望-1

終於入了 easy easy

2-2

第三炮 第二球利

現時戰績
第四炮 阿盤
第五炮 車盤

轉哂盤 呢啲唔計

真 第四炮 阿半主
第五炮 法半主

第五炮 法 盤

戰績

早波？

第六 柏達盤
第七 聖保盤

全客

回歸

Hi

樓豬記唔記得我，洗唔洗我比d預期結果比你d tips

唉
戰績 （喊定都得了）
最後一炮 袓下盤

回歸一日

祖半主好了

勵害了

呢三場真係鬼波黎

終極回本
回番一開始個500 仲諗住過幾日歐聯再入而家唔洗
70$easy 6xx

有無買里爾cup

冇銀 有運了

easy

11

汽車fg

勁中

邊度出水

與全連燈既人作對 我要利

半主

要半和都唔要半主

士氣波

咁快嬲小花 後半先456啦

Goal

巴 前三個都唔想攻住 半主硬

比番d面子波比利

差啲和 半主

全連燈得我半場贏錢

個撚個都巴盤巴狗 我就知大船必死出面好似有人五萬客盤

美斯？，條友假飛狗來

14.5b 我入了

疤真係好好笑, 連續2界歐聯

早知唔玩角啦倒輸屌

今晚阿積要 1.5b了

半大咁惡

誰大誰惡誰正確
三點咪知囉

Easy job 阿積拎冠

熱第三 2.39 贏哂 我好撚好運啊

歐霸可能又內戰
英超萬歲

今晚即場好了

阿 8.5b
法 和 勝 6倍 22倍
劇本機會

死臭閪 二奶命 今個月買角係贏過 兩場-1屌你老母有冇禁撚黑啊

今個月買角無撚贏過

送你一條心水，即場車路士晉級+下一對入球

冇入 直接點球咪仆街

俾啲信心